痴撚線！義和碑個慶祝動作型撚到！！！

一踢返左翼即刻勁左好多

有冇手足有gif?

無啦啦定格 成個傻鳩咁

睇樣姐
如果基沙文做=型

型既野，你唔撚識嫁啦

係幾勁

moses型d

on9仔

型撚到

好正

似hi左大麻果種呆滯

系

stone左

屌少你一日咁多

型撚到跌渣

冇食牙！咪再屈！！！

柒

我可以做證

今場25b食左大麻咁

今晚好多垃圾入波

2&b